湯文亮條傻9 即刻和應共匪 話因爲有人掉氣油彈所以一定要通過逃犯條例

湯文亮博士

那些亡命之徒大多數是國內逃犯，如果逃犯移交條例不獲通過，將會愈來愈多這些亡命之徒，逃犯條例可以令亡命之徒變亡命之逃。

廢腦殘

呢條友唱淡完樓市自己大手入貨

喺香港掟完唔係喺香港審同判咩?

弱智人士